嚴重惡意無差別傷害市民者，請即時處決

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問淋病柒婆(會員#258598)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?